有泛民有錢派 冇泛民俾屎餵

你老母我以為議會冇左反對派之後政府會更全力向民生出發，點知今次財爺話唔派糖
咁支持建制派做乜

財政支出成5000億 但唔知洗咗去邊

派煻?? 加稅呀...

籃絲見到咁應該好撚高興...
終於俾佢地恨到無晒黃議員